點解會叫"五大訴求，缺一不可"？因為以前經常被泛民左膠拖後腿，太多既"階段性勝利""袋住先""保留實力"引至今日局面

由黃之鋒既反國教開始，已經誤導緊香港市民見好就收，搞到次次抗爭都特登留返個缺口俾共產黨同政府打返開推行惡法，此乃一直做緊反對派既泛民左膠之大罪！